藍衫人要團結呀 （母忘初心）

我地唔要再做用完即棄的Condom 一於按章工作。

坐房果d，我地就搵命搏，你地就印印腳，以後你地衝埋我果份啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

你食屎

撐警

起來，不願做奴隸的撚樣